{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 호텔 나폴리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは13:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、人数追加の際に追加料金が発生する場合があります。 特殊客室であるパーティールームなどは、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができず、提携店の事情により客室情報が変更されることがあります。 予約特典としては週末連泊使用時に追加料金が発生することがあり、駐車場は最大50台まで利用可能で、リニューアルされた客室と高仕様のカップルPCルームが提供されます。 寝具とシートは毎日洗濯され、24時間デスクとSELFランドリーが運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数追加の場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "パーティールームなどの特殊客室では入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができず、提携店の事情により客室情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "週末連泊使用時に追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "週末連泊使用時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は最大で何台ですか？",
            "answer": "駐車場は最大50台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されますか？",
            "answer": "リニューアルされた客室と高仕様のカップルPCルームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具とシートはどのように扱われますか？",
            "answer": "寝具とシートは毎日洗濯されます。"
        },
        {
            "question": "デスクとSELFランドリーは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "デスクとSELFランドリーは24時間運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 417
    }
}